點解係東南西北而唔係北東南西

點解我哋會講東南西北
而唔係由上面開始數北東南西？
係咪東有啲特別意義所以要行先？

太陽由東方升起

東南西北
平平平仄
最順口

唔係四個都仄咩

你玩我？

睇錯野，自膠